有無人公司已經停左WFH

明明仲有60幾單
從來無WFH果啲唔洗講了，我知好慘，唔洗鬥

有過?

都話唔洗講

由12月頭開始wfh，依家延遲到出年1月6號

唔撚知HR咩準則

ive打雜，所以跟政府但我除左頭個兩個禮拜，之後日日都係office

從來未試過

老細迫你地返去？？

D嘢拎唔到翻屋企做

咁咪唔做囉, 不過講就易

拖到翻去咪一次過做翻曬 做到仆街

嚟到係香港喎

第二波個陣有，而家冇

下星期取消

跟政府 仲行緊AB Team

第四波開始已經冇WFH

之前都有

暫停到下星期二，跟政府唔怕